LOL有無人一齊上30lv

啱啱返到香港轉玩港台服，之前玩歐服個acct轉唔到去港台服 ，有無人一齊輕鬆玩升lv, 自己一個升好悶

之前euw goldV, main sup 同 jg

金五就唔好拎出嚟啦

知你勁啦 好叻叻呀，都話係輕鬆玩，我新acct連30lv都未到

咁串嘴想搵人玩？自己慢慢升啦

8591買個仲快 要未4沒認證 身份證 名果d無填

我一開始都好態度又無話自己好勁，會唔會係你無啦啦串鳩我先...

我知呀，但始終想由頭先，始終個acct係自己

咩名

輕鬆一齊玩 但又eu金五 main sup jg
唔知博咩呢

on9, 姐係輕鬆玩就咩都唔可以講下嘅

想輕鬆搵人踩下單車遊下河

之前代表過香港出賽

博咩呢？

仲玩lol

Ching介唔介意tg:

都痴撚線，小朋友你幾歲，個logic完全錯，兩樣野嚟

係嘅我就吹到自己challenger啦，知大把人勁過我啦 明明話輕鬆玩，講下打咩路都唔得呀？

打LOL話人小朋友

唔係成日打ok?

我返工都唔係成日打其實

Ching 介唔介意add我tg加ac

輕鬆玩 for fun!!
上面有我tg

Pish

冇tg
你咩id